認真玩即興多區快閃成效大好多

人小小已可以破壞到政府野

又小人被拉

班狗跟本安排唔切人手

因為唔知你幾時搞

次次大戰都做唔到乜

反而呢d小戰勁好多

原全唔知有呢個活動等佢推再搞啦

戴左

轉頭戴

咁早買唔切口罩

打遊擊先係以弱勝強既方法

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！